［純學術討論］天誅解決無能幕府官員

幕末時期，激進反對外國的志士暗殺幕府大老、持尊王攘夷論的人暗殺持開國論的人、支持幕府的人暗殺維新志士等等。

暗殺者認為自己是替天行道，這種暗殺行為稱為「天誅」，彷彿自己是上天派來懲罰反對者的使者。

政府充滿廢官庸官，要天誅幾個先加快維新。

純粹講日本歷史，全無影射煽動成份，唔好對號入座

斬奸狀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

日本仔果時真係有血氣
唔理薩長果班定新撰組

好多不見得光都會係由暗[black]黑部[black]門做[/black][/black]

新撰組周圍打義士，一定要消滅政府打手

都只有向香港天誅先可以有出路

勇武 = 長州
和理非 = 薩摩